維族女揭發新疆再教育營酷刑 慘遭電擊、下藥

中國在新疆迫害維吾爾族的真相再度曝光。一名曾被關押在「再教育營」的維族女子表示，她在營區內慘遭電擊、下藥，痛苦不堪甚至哀求官員乾脆殺死她。

29歲的米娜（原名Mihrigul Tursun）昨日在華府的「全國記者俱樂部」（National Press Club）說出自己的慘痛經歷。她說自己在新疆再教育營內慘遭毆打、電擊，還被要求吞下不知名藥物。米娜說，她因為太痛苦，還哀求官員殺了她。

米娜最後被獲准和埃及出生的孩子返回開羅，現在一家人定居美國。

根據人權團體，中國在新疆關押了200萬維吾爾族人，對他們展開洗腦教育。

又作故仔迫害祖國

Soruce of police? 點解唔貼來源？

有晒片，上面班五毛收收皮

睇左電擊 下體

J緊電擊媚藥搜查官

AV情節

點解最後可以係美國生活?政治庇護?

seed

幾撚時出兵打鳩佢

d倉仲大過班五毛住緊嘅劏房

遲早到香港人

返入你老母條西隧度啦

求其po條片就算

應該

好撚柒

實係犯左法架
我睇你唔順眼就改法例等你犯法

十足十台灣啲農場新聞

個女人比人捉左個時 佢個埃及藉老公去中國救佢都比人捉埋判左十幾年監呀 自己追返啲舊新聞睇啦
你條柒頭打咁撚多字咪又係得個$0.5 過主啦

me too

一物治一物

條片顯示左再裏面住得好過香港人

想入營調教維族女女

迪麗熱巴

支那軍妓一件

幾時到香港人？

新鮮熱辣有片

又block一班五毛

屌你啦！我老母英倫海峽隧道嚟㗎！

2星期前蘋果都報過啦

香港蘋果日報仔細d

仆街，呢個po d 5毛仲多過普通會員

Block撚到手軟

你無做錯野 國家唔會浪費咁多珍貴資源去搞你地
其實最終咪又係為你地好 重返社會 美國都係咁啦

仲未講一個裝載200萬人既地方到底係咪真
無證無據我地好難隨便判斷

行得正企得正又有咩好驚

香港人真係「雙標」
其實不知幾想好似中共咁對南亞人

段片都無行刑既畫面，點講都得架啦。話唔定同保良局啲camp差唔多呢

多五毛到痴綫

唔撚信囉
有冇訪問下迪麗熱巴

乜7雙標
支那仔

美帝快啲做野
全面制裁

5毛多撚到

證明根本係部分維族人想分裂國家先勾結美國亂講野

唔po片唔通po你老母俾狗屌咩

五毛 全家比狗屌

遲早到香港，只要中國全面接管香港

肯定有比中共班人老強啦
迪麗熱巴都係咁捱出黎

一個post就引哂啲五毛出黎俾block

焦土戰好成功

引曬號架

祝#2,3,4,6,12 全家過唔到新年

支那仔

果然扮瞓嘅人係永遠叫唔醒

五毛蝗死全家啦垃圾

好撚多五毛

咁又點呀支那人

遲d支國人俾人一車車屠宰唔好賴人

自己都係咁管治

呢D有老細照,怕西
領導先享用

犯左咩事要個刑罰係咁？

五毛

搞咁多嘢不如痛快地殺咗佢咪算

呢個post成堆五毛湧入黎咁緊張﹐
即係證明左呢單野係事實。

愈多五毛
愈代表呢篇報導既真確性

呢兩年5毛數量激增

連登仔又話反難民

我唔係支那人要GOOGLE先知係乜意思

多五毛即係證實件事係真

老老77點解你地講到中共殺人狂魔咁
佢點解唔索性殺埋佢地要放佢走
去美國唱衰佢自己

五毛咁勤力 似乎堅過石堅

我屌你老母呀

痴撚線
呢個post嚇到五毛集體上水
明明上面個巴打po條link個網出晒名求真
五毛都可以一句老屈話農場新聞

聯合國同班國際人權組織死左去邊

推

龜縮

掟你個撚樣入去試下咪知囉

俾中共慘透哂啦 唔係旨意佢哋會出聲

雙你老母標

五毛戚繼光死全家

蝗vs蛔

奶共奶到仆街

講到咁嚴，竟然流出咗咁多片同圖

五毛多到

西方國家不如用多D 時間幫 西藏人/香港人仲好啦
新疆果班維族人信伊斯蘭教, 本身都唔係善男信女

反而西藏, 香港 多數都是溫和, 親西方, 先係最需要人幫

Trump先係佢地最大敵人

咁應該係真架喇

點證明到酷刑

你幫埋7警辯護啦，快去

引晒你班五毛入黎已經係最佳證明

屌佢老母臭閪痴撚線
就算俾你話真係職業陪訓中心

人地都無話想去，你夾硬迫人入去已經講唔撚通啦

又屈毛 嗰七條警犬擺到明有做，又關呢單咩事

以為有酷刑片

痴線中國擺明係人類毒瘤，做埋晒法西斯國家有既野

多少個少同大小個小你條臭閪都未柒識分
屌你老母閪改名就改埋啦 食屎狗

集中營

習總係中國希特拉，屌你老母習總

五毛集中營